人窮生仔不是罪，問題係請你要比心機教

首先窮係可以生小朋友，但係係應該盡力教好，至少比少少責任感，拎少許時間陪伴。
其實根本係一個惡性巡環，冇錢所以父母去翻工，冇時間照顧，揀學校求其，完全唔理學業，小朋友之後又重複父母既路，一直辛苦落去。

咁樣對小朋友真係好咩？
呢一代真係唔同上一代，冇得天生天養，生前諗一諗好唔好